有冇巴絲去過三亞club med ?

黎緊10月想同女朋友去過短trip 放下假 嘆下咁。

唔知道三亞club med既環境會唔會比布吉舒服？

同埋多唔多野玩呢

三上悠亞

club med 正啊，做廢人，hea